[重要］訓左無睇 美國人權法係咪通過左？

各位連登巴絲
美國人權法係仲未通過
咩都係假
首要任務一定係要令法案通過
美國旗海 美國國歌一定持續係示威現場出現

特朗普個彈駭案已經搶左唔少美國政客既焦點
唔多唔少影響人權法通過既進度
之前好似話10月話通過 依家又好似話11月
愈拖延對我地愈不利
唔好唔記得支共會用盡銀彈同中國式陰道去
引誘美國議員令法案通過唔到
依段時間係最危險

大家唔好懶 請好好利用twitter 美國戰線宣傳
- 新屋嶺
- 開槍
- 美國旗
- 班狗既暴行
- 蒙面法 緊急法
- 一國兩制 高度自治已死
- 中共企圖控制商界
- 監控燈柱
- 政府製造戒嚴氣氛

至於
- 獨立宣言
- 唱歌
- 獅鳥 破壞商舖 打狗
自己留番打飛機
對自己不利既野學政府一樣冷處理
唔使下下浮上Twitter 條國際線

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

推，一定要推到過左先

通過人權法先係最重要 五大訴求 缺一不可

9/20

10/20

推

11/20

12/20

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

香港人至今仍然輸緊 3000:0

13/20

咩年代， 重會有人用色誘

有d 美國議員個老婆係中國人